IU沒刮腋毛被抓包？穿無袖炸出超黑細毛！網放大一看笑了

南韓人氣女星IU（李知恩），除了歌唱實力堅強，也有著清純甜美的外型，被封「國民妹妹」。近日，有台灣網友驚訝在論壇上驚訝發文：「IU是不是沒有刮腋毛？」引起熱烈討論。

昨(13)日，一名男網友在《Dcard》分享IU在IG上的照片，發問：「IU是不是真的沒有刮腋毛.....？雖然不影響我喜歡她啦，但突然看到還是覺得怪怪的。」因為IU對螢幕形象一向重視，這則發文也吸引不少網友好奇，只見IU穿著無袖上衣，一臉認真的撥弄烏克麗麗，但腋下卻有毛髮帽出。

很快就有女網友發現照片關鍵點，搶著解釋：「是頭髮啦」、「很明顯是髮尾啊！」大家熱烈的回應讓提出問題的男網友恍然大悟，表示：「結果看了很久才發現原來是頭髮啦！」雖然誤會解除了，但也有網友表示：「就算IU真的沒刮她還是超正」、「沒刮又怎麼了嗎 就一定要刮腋毛嗎？」IU的腋下意外引起熱烈討論。

▲▼網友發問「IU是不是沒有刮腋毛」。（圖／翻攝自IG）

好少女人有胳肋底毛

咁都有新聞 台灣真係好低質

馬總統看手錶